台南女嬰疑遭虐死！只因打翻奶 17歲母「不求人」打死她

台南市驚傳女嬰疑似遭虐致死事件！15日晚間10時許，一名17歲的薛姓媽媽疑因1歲6個大的李姓女兒吵鬧不慎將奶瓶打翻，因此拿抓背工具「不求人」教訓女兒，事後薛母發現女兒暈倒呼吸微弱，便趕緊與李姓男友人一起將她送往郭綜合醫院急診室救治，經搶救後仍不幸宣告不治，但醫護人員發現女嬰身上滿是新舊傷痕，甚至還有多處的小刀傷，懷疑女嬰慘遭虐待，於是趕緊通報警方處理，警方已將涉嫌家暴的薛母與李男帶回偵訊。

據了解，女嬰父母去年9月離異後，由薛母獲得女兒的撫養權，之後便帶著女兒投靠住在北區成大城社區的表姊、表姊夫家，而開計程車為業的李男（綽號：歐斯麥）是表姊夫的好友，平時常會到家中串門子，與女嬰經常會相處在一起。

警方調查，薛母疑昨晚因女兒吵鬧不喝奶，還將奶瓶摔在地上，所以拿「不求人」教訓女兒，女兒因此大哭，後來可能哭累了就躺在床上睡覺，直到晚間9時許，李男開計程車前往薛女住處，一家四名大人便帶著女童要到KTV夜唱，後來薛母在車上發現女兒呼吸微弱，已近昏迷狀態，就趕緊將她送到醫院；事後薛母向警方表示並不知道會這麼嚴重，而李男因也曾有動手管教女嬰，警方因此也將他列為嫌疑人之一，據了解，2人還一度推稱女嬰「中邪」不好帶，所以才會出手管教，否認有虐待；檢察官將於今天上午相驗女嬰屍體，釐清死因。

唔想教就唔撚好生啦屌

17歲生母圖
MK妹

Bitch

台南虐嬰／ 阿嬤控：女兒的「20歲表姐」才是原凶

台南市昨晚傳出有1歲女童疑遭虐死案件，女童阿嬤聽到消息後，趕忙跑到殯儀館認屍。阿嬤痛哭失聲，等情緒回復後，她控訴據她所知，孫女會被打死，跟女兒的20歲表姊脫不了關係。
阿嬤說，因為女兒曾告訴她，自從住進表姊家後，行動就被表姊控制，不能打電話、不能外出，表姊脾氣暴躁，稍有不順，就會大發雷霆。

阿嬤表示，她聽說，表姊會因為小孩哭鬧不耐煩，暴打小孩，但萬萬沒想到這麼可愛的小孩，竟然讓他們活活打死，實在很痛心。

圖為冷血肥西MK妹表姐

表姐

咪就係 咁樣不如一開始落咗佢或者送比人算啦

台灣咁撚迷神 鬼唔望佢個女晚晚去探佢
b女甩難喇

台灣狗同大陸狗冇咩分別